返學著熱褲 短裙

想著比邊個睇？

睇你老母

老師

咩活動先

冇活動
普通返學

大學

圖呢

無圖 點睇？

Prof.

冇圖

標準答案：著比自己睇

料事如神